嘩勁到 雲加可以留底了

9分鐘兩球 好波

挽留

三球

2&b

阿仙奴雲加 我們想你留

有冇攪錯呀d人 雲爺爺係無辜的

要驗尿

永續

大麻b 愈食愈勁

毒瘤山狗

反了反了

夏天200m賣2&b比曼聯

靚到
4球

4:0

唔敢再笑老坑了

玩留

睇錯 留案底

#wengerstay

雲爺爺

永續雲加

雲氏片天我是狂

屌你老母雲加 又搞撚到我輸錢 正仆街

爺爺